你地心目中top 5嘅brand係邊5個？

1.gucci
2.fila
3.balenciaga
4.fendi
5.stage
純粹用自己鐘意程度而排， 唔使理佢 嘅知名度或者價錢

1. Uniqlo
2. Uniqlo
3. Uniqlo
4. Uniqlo
5. Uniqlo

搞事出返去

又要問 又要話人搞事
最鐘意就係u記

比你講左先...

個post一定會變左討論班傻仔食炒價買supreme
同埋屌鳩supreme係垃圾牌子
再吹奏uniqlo

哇屌 咁都俾你估到

叫你俾5個

1.gucci
2.off white
3.Burberry
4.nike
5.zara

1.superme

off White啲嘢幾靚

岩岩果季好垃圾
今季好好多

1.palace
2.human made
3.Uniqlo
4.supreme
5.TNF

1. Gucci
2. Adidas
3. Sony
4. Under Armour

仲有個諗唔到

gucci 近呢一年真係冇得輸

1. 華為
2. 中興
3. 小米
4. 聯想
5. 步步高

1. Adidas
2.nike
3. Dji
4. CLOT
5. Visvim

Louis Vuitton
Cartier
Mont Blanc
無了

1. cav empt
2. cav empt
3. cav empt
4. cav empt
5. uniqlo

大地
菊花
天壇
雪花
熊貓

1.Vlone
2.gucci
3.p+f
4.super me
5.palace

vlone 大字體d衫好時尚感

Mercedes
Sony
Apple
Blizzard
DJI

Apple
Sony
Hermes
Nike
Uniqlo

但佢得一兩間係比較hit

1. Celine Phoebe Philo 時期
2. Chanel
3. Chloe
4. Moose Knuckles
5. Theory

Supreme
Vetements
Kappa
Adidas
Fendi

Muji
Apple
Ikea
Nikon
Criterion Collection

Apple
Sony
Uniqlo
muji
G-shock

步步高

kappa vetements

Ambush
Nike
Palace
Supreme
A cold wall

1. Maison Margiela
2. SLP (Hedi)
3. RIck Owen
4. Thom Browne
5. Acne Studio

原來palace咁多fans

Hermes
Chanel
Dior
Balenciaga
Celine

呢年太多mk著gucci cheap哂

A. Lange & Soehne
Rolls Royce
Leica
Apple
Louis Vuitton

有taste

1.卡樂b
2.Apple
3.Gatsby
4.Vans
5.廚師牌

但今年麻麻哋

1.Samsung
2.Zara
3.Durex
4.H&M
5.可口可樂

CDG (exclude PLAY)
Maison Martin Margiela (Margiela himself)
Lemaire
Raf Simons
Helmut Lang

全部支那品牌

睇老翻一流
不過宜家仲睇老翻DVD?

💙💙💙💙💙

Raf Simon
Vetements
Acne studio
Gucci
Golf le

Ambush

Qantas
Romeo y Julieta
American Express
Josef Chromy
Longines

1）百威
2）獅威
3）hoegaarden
4) 1664
5) 日產

注意番：唔好酒後駕駛

Apple
Super dry
Dyson
Adidas
Gregory

LV
Chanel
giorgio armani
Obey
Vans

1. Dior Homme(Hedi)
2. Saint Laurent(Hedi)
3. Celine(Hedi)

1喜茶
2貢榮
3榮湯會
4sharetea
5天仁

super dry

Clot
Vanquish
Wacko maria
Y-3
Bape

Stayreal
Adidas
Baleno
Zara
Lexus

1.palace
2.kith
3.noah
4.fog
5.supreme

1. Tag Heuer
2. Aston Martin
3. Pump
4. Honda
5. AT&T

垃圾zara 偷人設計㗎 咪撚支持呢d殘格brand la

American Eagle
Apple
Coach
Gucci
Urban Outfitters

Celine
Hermes
Chanel
Roger Viver
Balenciaga

Apple
Saint Lauren
Heron Preston
Thom Browne
Canada Goose

佢啲size同cutting又真係幾啱香港人

1.Ford
2.Honda
3.Toyota
4.Scania
5.Porsche

Loro piana
Berluti
Thom Browne
Gucci
Valentino

supreme
supreme
supreme
supreme
supreme

1. Dior
2. Stone Island
3.是旦

Stone island shadow project

1.Gucci
2.Givenchy
3.Nike
4.Saint Laurent
5.Balenciaga

點解完全冇人講Givenchy

險左名星好難carry到givenchy/versace

一件簡簡單單嘅Givenchy hoodie 加條Saint Laurent 嘅牛仔褲已經好好睇

今期gucci/ supreme啲hoodie先最大行其道，所以givenchy失色左，仲有vetements off white嗰啲搶market

反而我覺得Givenchy新岀橙色嗰件hoodie幾靚，可能我比較鍾意簡單冇太多花嘅衫，下星期即買 . 至於supreme,真係不了，成街都係，冇曬自己嘅風格。 Gucci就真係不嬲都好高質，不過我大份着落唔靚，會買件sweater再加件大褸

好想買依套，但驚著上身唔好睇

我覺得黑色好睇啲

黑色3屋企太多

衫同錢一樣係唔會嫌多㗎

就係覺得呢件幾靚會買

Raf simons
Rick owens
Prada
MMM
LV

近期嘅givenchy比較中意有隻獅子嗰件

Hoodie or sweatshirt

Hoodie嗰件都幾靚

Givenchy 同 supreme 都係印隻字
但你地就話supreme 不了
笑死人咩

hoodie

背後嘅歷史，文化都唔同啦，你咁講個個brand都係印字，但我個人覺得美國品牌點都係唔值錢

Givenchy 只係印隻字你都講得岀

我係學生
鍾意就買啦，有錢就係要揮霍下先過癮

暫時仲係學生，不過屋企ok嘅，同埋都係2，3件
如果出嚟做野就應該要20萬月薪以上

個人喜好

A.P.C
Club Monaco
Loake
Adidas
Muji

中學？

大學

依家諗諗緊應該買橙色Givenchy 定係呢件

依件正，不過貴

同獅子嗰件差唔係好多

1. Soph
2. Wtaps
3. Adidas
4. Nike
5. Newbalance

A Cold Wall
Off White
Vetements
Palm Angels
Fendi

幾千蚊買年hoodie真係痴鳩線

原則問題～ 有骨氣d 唔好去幫襯

Zara係偷邊間設計
唔係好知

黐撚線以為入錯討論區

1.AE
2.AE
3.AE
4.AE
5.AE

Givenchy d 袋幾靚

Omega
Neighborhoods
Loneones
Surefire
Leatherman

1. 維他
2. 萬寧
3. Sony
4. Samsung
5. Reebok

有新鮮感囉，之前有個用咗半年就轉咗

1. Ann Dem
2. Yohji
3. RO
4. APC
5. JW Anderson

1- Palace
2- M+Rc
3- Places + Faces
4- Fucking Awesome
5- Fr2

Apple
Rick owens
A cold wall
11ByBorisBidjanSaberi
McLaren

咁你又入嚟

都唔係姐，睇下自己有冇能力負擔囉

Apple
Adidas
Supreme
HYSTERIC GLAMOUR
Comme des Garçons

fred perry
gucci
Onitsuka tiger
vans
loewe

一出左YSL系列之後就柒到仆街

Prada
Adidas

1.Vetements
2.Burberry
3.Balenciaga
4.Gucci
5.Palace

1. Vetements
2. Burberry
3. Balenciaga
4. Gucci
5. Palace

Vetements既cutting同埋料確實好正 而且價錢中等 性價比高 帶出到玩味 雖然Gucci等牌子都有玩味野 但Vetements帶出離既味道唔會顯得好奢侈

Burberry既鄉村味蘇格蘭格太經典而且真係靚 個人好鐘意

Balenciaga近年只能講出色 cutting靚 款有特別味道 什至帶出到新既trend

Gucci 無可否認luxury fashion界既大佬 但tee令人太失望 扣分

Palace 個人認為潮牌既清泉之一 不時亦有特別既設計款出現 比supreme等等既潮牌出色

Balenciaga都真係幾傳奇，由幾年前賣到幾百蚊一件外套到依家萬幾蚊

vetements啲野係唔差，但好似開似有啲過氣危機

屌碌左幾頁先發現係到討論名牌果幾條友話係學生

1,Hugo boss
2.tommy hilfiger
3.calvin klein
4.nike
5.adidas

真係中學生黎

Patagonia

我覺得好睇個人喜好既 無話過唔過氣 有時當你接觸highfash 可能會連潮牌都覺得過晒氣

CDG
Noah
Nike
Acronym
Visvim

1. BV
2. Burberry
3. Adidas
4. Superdry
5. Chevignon

kith
palace

呢個post睇得出個個連登仔都富豪黎

1. FR2
2. Rick Owens
3. Nike
4. Tommy Hilfiger
5. Stance

Yohji Yamamoto
Comme des Garcons
Chanel
Leica
A Lange & Sohne

uniqlo
h&m
supreme
nike
Rolex

買啲野都叫富豪

學生
1 GUCCI
2 FENDI
3 BURBERRY
4 LV
5 LOEWE

1.Prestige
2.S1
3.SOD
4.MUTEKI
5.Idea Pocket

1,2

Gucci 就不嬲正㗎啦
但fendi2019都好正 今朝起身買咗個袋
2019新款

1. Google
2. Lush
3. Mustang
4. Cartier
5. Uniqlo

1.nars
2.Bobbi brown
3.ysl
4.lanegie
5.mac

衫就當然係FILA!!

fila

Rick owens
Chrome Hearts
Off-White
Vetements
balenciaga

chrome hearts

LV
Balenciaga
Thom Browne
Off white
Vetements

時裝歷史
1. Jean Paul gaultier
2. Thierry Mugler
3. Azzedine Alaia
4. Martin Margiela
5. Hussein Chalayan

個人心水
1. Dries Van Noten
2. Comme Des Garçons
3. Yohji Yamamoto
4. Maison Martin Margiela
5. Walter Van Beirendonck

啲鍊好靚，仲可以換錶帶

1. UNIQLO
2. GIORDANO
3. BOSSINI
4. BALENO
5. SPIRIT

1. Saint Laurent
2. Bottega Veneta
3. Common Projects
4. Fendi
5. Valentino

1.visvim
2.wtaps
3.goros
4.supreme
2

1. Wtaps
2. Palace
3. Ambush
4. Heron Preston
5. Cav empt

wtaps
soph
y3
cav empt
burberry

1.dior
2.louis vuitton
3.saint laurent
4.gucci
5.balenciaga

1.dior (kim jones)
2.louis vuitton (virgil abloh)
3.saint laurent (hedi)
4.gucci (alexandro michele)
5.balenciaga (demna)

1. Huf
2. Nike
3. u記
4. off white
5. 支那寶

1,4我都覺得呢兩個時代好正
係起死回生
Virgil abloh今次得個soft trunk睇得上眼 雖然其他都好破格

衣物類
1. Off-White
2. Supreme
3. Gucci
4. Louis Vuitton
5. Palace

飾物類
1. Supreme
2. Audemars Piguet
3. Cartier
4. Panerai
5. Off-White

1. Dior
2. Chanel
3. Gucci
4. Lv
5. Valentino

virgil abloh 真係將LV high street 咗，無咗以前嘅館俗氣

但仍然貴到仆街

平就冇人買架喇

1.Fendi
2.d&g
3.moschino
4.gucci
5.louis vuitton

1.Jack Wills
2.Apple
3.Vans
4.Disney
5.Meiji

你覺得買件sweatshirt 好定hoodie 好，我個人比較大份唔知着咩好

我自己就中意hoodie，但係sweatshirt好凍嗰陣襯外套易啲

好多獨立設計師深受其害

nike

大地傳統款校褸

1 u記
2無印
3.gu
4.miniso
5. 紅雙喜

Benz
Apple
Visvim
Nike
Dji

Number Nine
Undercover
Raf simons
Junya Watanabe
Needles

Tom Ford
Paul Smith
Breguet
Breitling
Aston Martin

1.apple
2.aeo
3.nike
4.muji
5.taobao